大家冷靜D聽我P牌仔講一句, “千奇唔好殺狗

唔好殺牙, 留住條命等佢咬長糧
我聽過一個故事, 就係有個植物人警察係醫院幾十年一直出緊長糧...因為一日未死, 政府都仲要出糧比佢...
警嫂只要留住佢條命, 個個月收皮幾兩皮野
仲可以拎d錢去勾佬

特別係後生狗, 一個人訓係醫院成世冇人探, 老婆拎d 錢出去勾佬先係最正既結局

明白

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

咁你老婆俾人上左未？

P仔就出少句聲啦, 拉

呀sir你最近戴綠帽？

負評！

死黑警收皮啦